[建議] 林鄭師弟師妹請入 - 嘉諾撒聖方濟各書院

頭先睇到個post話林奠今晚會出席你地活動，唔知道你地有咩想法，但如果你地係支持反送中既話，希望各位可以討論下呢個建議，如果覺得有用，麻煩各位同學仔幫手whatsapp / intranet / fb / ig / snapchat / tg 傳俾自己人

今晚呢個活動得你地入到去，我明白着住校服好難做啲咩，但你地既一舉一動都會因為個身份而獲得好大迴響，如果你地咩都唔做，cctvb就會播你地和諧共處既畫面、「母校師弟妹熱烈歡迎特首出席」etc

[size=3]希望全體愛香港嘅同學們今晚可以：

1. 戴口罩
- 因為政府暴力施政同黑警亂咁拉人而令香港年青人為左爭取應有嘅自由都要戴住口罩

2. 拍手位一律以噓聲代替
- 唔好俾位紅底media拍到對佢正面嘅畫面
- 戴住口罩，唔怕俾藍絲教職員以後針對

3. 舉自制A4 size slogan (英文好既用埋英文)
- 字體要夠大、字數要精簡
- 除左最普遍既訴求同口號，可以寫：
- 戴口罩 =/= 暴徒
- 天堂唔會收你
- 你不配當SFCC校友
- 你是天主教的恥辱 etc.

4. 佢上台同每次致辭時，全部企起身背向佢 或 舉slogan
- 同學僅記，我地香港人尊重言論自由，唔需要用噓聲淹蓋佢嘅廢話

5. 到時現場拍多啲有noise嘅片up上網，俾media用 / send俾蘋果收$500或以上 (但好似獨家先有)

6. 如有Q&A，請準備好問題 (我相信冇)

同學們加油，香港人加油，呢個難得機會，今晚香港人靠晒你地，唔好俾市民稱呼你地做佢既師弟師妹咁恥辱

俾大家知佢有幾眾叛親離！[/size=5]

我唔想阻到熱門quota，大家睇下用邊個傾

[ 突 發 ] 林 鄭 今 晚 八 點 會 去 大 會 堂 ！

推

林鄭笠左水?

師弟師妹you竟然是個boy

Up

點先做到師弟

師弟？女校男生

我無野講

取消左